今日先黎入883會唔會太遲

入左3大油股每隻2手

坐十年好番屋企啦

月頭call左883
今日正式$0晒